有冇人發現呢條on9仔好中意搵tvb藝人影相

全部都寫我朋友
冇一張係自己

TVB不了

你朋友就是你

樓主想我地fol你咪直接出聲囉

想你直接俾like仲好

嘩，屌！你個樣

其實ed係點影到個畫風中幅射咁
正常電話前鏡好難影到咁？

以為你話高登高皓正

登樓主慘

菜c貝同何雁詩 fans

佢地個樣同我差唔多
只係我唔鍾意TVB

十幾年前yahoo blog已經有個類似嘅人好出名
個樣又係似係mentally challenged

Sorry po左你個院友出黎

唉唔好搞人地啦⋯⋯

條女個樣心諗你死撚開啦

唔好踢爆

即刻護住對波

諗起幾年前有個補習天皇版嘅痴線肥婆，補全科然後都係衰撚咗，有無人記得可以po出黎回味吓

痴撚線嘅咩

寶寶？
最尾上返U喇

條女幾靚喎

好撚似我但TVB不了

都幾肯定個男既應該係揸白卡

你又係智障樣？

會員 New_God美斯 真人黎

網絡欺凌個精神有問題嘅人？三五成群？已舉報

睇見佢嚇親想安慰下佢

New_God美斯

你點解佢精神有問題先？係樣衰啲啫

精神有問題但又識撐狗

帶棗兒

他的朋友友就是樓主

堅係白卡

其實認真搵 有好多呢啲人

俾個面 叫連仔del post得唔得

巴士迷好多呢啲樣

你搵下啲偽人畀人tag個一頁 多到on99
全部都係咁嘅樣。。。

弱智有樣睇

唔好推

其實都幾靚仔 做咩要浪費時間追星

點解個女既有啲似RION

癡線，見到呢啲樣一係變態一係弱智仲要得佢自己一個人走埋嚟，點解仲會有人同佢影相？冇返少少安全意識？我就肯定唔會接近呢啲人

咁靚仔應該入tvb做藝員

睇樣都知

屌 今朝先岩岩見到條友ig 就有人開po

喺街成日見到呢啲樣，個身勁撚臭！肯定成年無刷牙沖涼洗頭果隻

佢老豆老母點諗

你試下唔影囉
睇下有咩後果
發起顛上黎冇人保證到人身安全

做得藍絲既都有精神問題啦又唔可以笑9藍絲？
何況佢本人（有精神問題）就係藍絲

集郵？

嘩頂，佢地做綠葉咋下話
突然覺得D 77地嘅藝人靚晒型晒...

報狗 捉佢入青山日

做偽人真係好撚慘

諗起馬德鐘

呢個人好似黑警嚟

智障人士都可以投考黑警？

香港地其實大撚把呢D人
冇人關心,活係自己幻想世界
精神有D問題

佢老豆老母正常 就唔會搞到個仔咁既款
BTW TVB 不了

嘩 而家做偽人真辛苦
連好似中左輻射嘅人都要笑住影相

中間條罅 可以企多一個人

呢類人通常生得肥柒醜矮毒，係咁追星影合照以為自己同明星係朋友，仲要係大包圍咁追，扮到好似好social咁

都幾撚好心啲明星笑晒口

有啲真係擺明夾硬笑 黑口黑面咁有幾時咁樣衰

不過咁撚樣衰 比我都應該唔會同條友影

真係尷到仆街同好好笑
傾住電話影相

馮盈盈都......唉

反而佢影嗰啲好多都幾靚女都未見過

一日就捧埋晒啲雞樣明星 都講唔出佢哋個名...

其實冇乜特別
有啲人個人生寄托就係追星
嗰啲藝人活動首映禮之類出現好多呢類人
有啲你會直頭認得出 咩活動都出現乜星都追

條女咁親民好撚正我又要挨

見到佢個樣點解可以忍到笑

個位對準可以啜奶

其實d偽人呢方面算專業
有求必應

真
好似呢條女咁幾靚都冇乜出鏡
反而成日出咩後生仔 陳g欣嗰啲

屌陳曉華好撚正

其實係

然後次次都諗 其實呢啲人咁命賤 搵萬幾蚊肯定都洗唔晒 不如每個月比$5000我 100個人就500,000了

其實都唔樣衰......

陳曉華真係幾靚女

屌原來坐輪椅 算啦唔好搞鳩人哋

衰啲講句 唔係啲真係有料到可以耍大牌賣性格嘅嘅藝人
就係要唔同場合都要賣笑架啦 例如對著樣貌欠佳嘅fans

另一個角度睇可能佢哋如果呢啲都唔影相真係冇人搵佢地影相

不過當佢哋好心啦

咪係，影張相啫，又唔係叫你同佢扑野！

屌 啲貴氣即刻出晒嚟

原來人真係需要比較

平時馮盈盈成隻雞咁

其他相唔似有坐輪椅喎⋯⋯
定我眼盲唔同人黎

仲有陳曉華

真係舒服嗰隻靚女

屌你成日見到何雁詩 胡鴻鈞嗰類柒頭jm9 嗰啲人真係好重tvb味真心低質

輪椅係佢朋友
兩個唔同樣架

條仔耳仔隔離嗰隻手第一眼睇以為係條女

如果真係條女嘅話其實已經係AV劇情

好明顯兩個人嚟，不過兩個都係智障果類！

個個女藝人笑得黎都好驚 睇佢地個身硬曬同對手就知

隻門牙

呢個真其實港星活動真係會有好多呢啲奇怪撚

sor 我真係冇帶眼鏡睇緊個post

唔型咩？

根本佢哋啲fans就係呢啲

呢啲都唔影相就冇人同佢影相

依家香港仲有人追星咩

係mirror叫做有啲白痴妹追吓

唔同人黎

唔好追擊呢個啦 可能真係有問題

甚至全部其實都有問題

Sor囉

算啦人地好明顯有啲問題 唔好咁樣都批鬥人啦

日撚日喺tvb門口捕住？
仲以為有啲咩大粒

真係鄧啲藝人慘 好似圖嗰條女淨係記得佢拍過三日兩夜
完全諗唔到其他
反而開着部電視成日見着一樣嗰幾條女

好心東張西望搵次同佢做個專訪喇

FYY 2018 AIA 見到佢 幾nice 同左佢影左張相
但有少少矮 利申：185CM

如果你講真嘅話你都幾樣衰

機會黎喇陳生
但食飯時間播會唔會俾人投訴引起不安

Fyy係咪驚到用雙手擋胸

唔只樣衰，佢應該用緊白卡搭兩蚊車

紅果啲都有正常人跟下既
但暗到樓上唔知邊個果款就真係得呢啲會同佢地影

雖然好唔想咁講

但係就係精神有問題所以先撐狗

講到有精神病/智障有得揀咁
人地想㗎咩 唔期望你地會幫手但都唔好成日落井下石呀

有幾條女算大方 見到都企得幾撚埋 尤其是綠色衫嗰個見到真係嚇撚咗一跳

佢都冇奶

其實呢啲po有乜討論價值
人地又冇得罪你
普通影相又要笑人外表
你班連登仔現實又咪同人差唔多

有一個四眼男全部係女明星合照無男的

圖？

屌唔好攪9人啦

屌你老母

屌勿尻

可能係我。。。。

想睇吓

原黎真係有智障上連登

食屎啦你

笑死 似係佢欺凌人 無啦啦話人精神有問題

佢地開心就好啦 又無影響到我地

鄧卓殷靚啲wo

以前係啲商場活動首映禮嗰啲望過
其實真係多呢啲奇怪人 直頭言行舉止觀察到精神有問題嗰種
有啲係唔同活動都出現
以前高登定連登都有post講過呢啲追星族
有啲係長期組隊大包圍集郵
同埋特徵係經常著波衫同好臭

包包面 baby face 而且有啲哨牙

唔鍾意呢啲樣

鍾意啲有女人味成熟啲

佢話我朋友姐 佢自己應該係彭于晏嗰類黎既

你咁講有啲印象，但諗唔到有咩keywords

徐步高
FCed

其實一早知有呢條友存在 講真有預感佢會有一日揭起啲女條裙夾硬塞碌鳩入去插
諗起佢個樣都真係幾撚癡線 似會逼人同佢做愛嗰類人

原來係雙料港姐黎
真係唔識佢

唉。。。講真佢個樣同caption望落都似有少少問題。
就算佢真係藍絲， 又冇影響到其他人 ，咪算 。
佢個智力唔係正常人，唔能夠判斷是非， 你期望佢識分乜嘢藍黃政治？可能喺屋企人藍絲 ，咁佢咪藍囉。

大把連登仔老豆老母都係藍絲啦， 係咪要逐個逐個放上嚟批鬥？ 要批鬥得嘅藍絲都係影響到人，例如廢老打人，撕紙。

佢冇影響到其他人，咁都要放上黎笑人？

樣貌欠佳

唔智障點做黑警

屌 我都想講

close到嚇親人地

笑死

有啲大陸

開Party拉人玩相體

不如算啦 唔好推po喇

Me2

真係咩質素嘅人就鍾意咩質素嘅電視台

冇笑佢個樣 但仲支持cctvb 既人全部都係仆街

形容得好貼切

戴左口罩兩個好襯

真人仲靚

張張都我朋友 笑死

戴咗口罩遮住個嘴個樣正常咗好多

講句公道說話 我個人就最撚賤最鐘意恥笑人 但係條友明顯智陣既 又坐晒輪椅咁 佢空閒時間睇電視咪鐘意啲藝人囉 佢po ig分享下自己同到佢地影相啫 咪搞鳩人啦

見到Master Joe個衰樣真係忍唔住笑

屌 係咪扮佢

一睇個樣已經知道有病啦放過佢啦大佬

真係
好心整整啲牙

同女影都明白嘅
男仔都殺

好賤格

哇屌鄧啲女慘

楊明條智障仔快啲入青山

Ig明星post下面啲comment，都好多呢類追星人，禁入去睇，真係長期捕住啲星，好癲但d樣通常都好柒

唔好埋你啊。我要醫生同埋二世祖嘅啫

人地有白卡 有你地養架 不知幾撚幸福

靚仔過8 成連登仔了

lm

邊忽靚仔，屌你老母

得罪你地咩樓主自己好靚仔？

屌原來係你黎

呢班柒頭 到底幾時死?

咁撚靚既

藍絲黎

原來係波台手足嚟
大家唔好再笑了

以前做過幕後 其實都真係好多呢類型嘅fans
如果咁啱出席活動有同事/助手係隔離 我地就要扮醜人擋住 話趕時間唔方便影
但係如果你日日喺公司門口捕 藝人自己一個走都冇得避..一陣又比人話冇禮貌
所以好似馮盈盈既pose都好正常 醒目女保護自己啫

好鍾意睇嗰啲人ig好似好無憂無慮唔洗返工 又可以有錢買禮物嚟自以為咁溝啲星

牙都想打甩你

追星本身都已經係弱智行為
仲要追cctvb班二打六
拎條友去人道毀滅算

左面條女驚到縮埋

屌你

原來有呢D歌手
未聽過個名,但幾靚女

連洛兒都有

有樣睇

是鳩旦啦

上年睇完tonick演唱會，喺門口都見到幾個咁嘅款嘅人喺到周圍搵人影相
佢哋好勁，班藝人一行出門口就識叫佢哋個名(仲要9成都係不知名)，後尾聽佢哋傾偈話知今日有演唱會，專登過黎影合照

做乜近呢個月隻門牙崩鳩咗嘅

依班人個樣一撚定係核撚突
究竟係點解

相由心生

其實係啲牙有問題姐 其他都算正正常常

邊個先係藝人？

當年dse雞個陣有幸見過佢一次
好似補yy定Kenneth
佢坐第一排 仲要同人討論啲tutor
跟住tutor入黎 特登同佢say hi
個 tutor 尷尬笑咗一笑
成個氣氛勁尷尬

笑撚死

特別係個啲乜膠乜膠
啲樣

柴灣見過 夏天都著住件勁厚大褸

唔好講真話 連登仔話藍絲要死晒

笑到仆街

之前補Andy yeung 睇佢同寶寶都幾好笑
不過佢考返上U都幾勵志

真，浸味出咗來

都冇波

靚仔過我

棚牙出事 其他正常

係喎 第一個咁靚既

個影錫咗了

2018年記到而家

why post my photo

識佢係手足嚟，冷處理啦，拉

LM

兩個都好嚇人

鐘意得tvb 差唔多啦

竟然有人見過真人

朋友 似喇

我覺得幾純

聞到陣臭味

喺CU仲「親民」

電動輪椅喎 可能俾佢撞過嚇過都唔定

追唔係問題 但佢哋個樣真係好撚嘔心
又臭又柒 就嚟啲星都比佢哋嚇親
香港嗰班偽韓妹妹仔都話會打扮下

有「幾」

嗰班白痴妹之前返工返學識到幾個 但都係正常樣會打扮下 起碼唔會用自己素顏個柒樣去追星
但呢班真係分分鐘嚇親自己偶像

痴撚線
包到咁都認到

邊撚個係郭子豪？？

求肥圖心理陰影面積

聽講早排醉酒駕駛畀狗拉撚咗
仲畀匪台雪咗陣

求吓你放過Kathy仔

牙圖心諗：我都有份？

笑左

Chu:何生我想同你影相啊
肥圖:

條頸好長

短頭髮來講真係幾靚

條友我識，姓張住大埔

想知再講

蓋Ching黎，請尊重

談善言都係

善惠forever

莊where

我愛莊wear
好想畀惠惠保護

屌 靚仔過我

push

笑得好勉強

物以類聚

王卓淇好正

棚牙好恐怖

屌你d 牙仲誇張過帥哥fbi

藍屍

即係呢個先係個真人？樓主post 嗰個係借刀？

武漢明個面口

有料就爆

張圖寫住”我朋友”
Link嗰個應該係真人

望完個男再望咪靚

佢又同佢影

後面班人

難得畀人當係眀星咁追
畀着係我都肯影

嘩屌

Kathy仔係無辜㗎

白卡佬

馬明好唔like咁

後面露齒嗰個

同巴膠有得fight

d淫臭雞扮乜野
唔係呢班人你地邊有fans
幾時搞個答謝會

望見個樣同啲牙就撚唔舒服

d淫臭雞既存在價值就係比呢班人意淫
如果呢個7頭係有錢佬就屌得
可能係有錢仔，係廠扑完出黎影

成功需父幹

巴膠都無佢哋個樣咁突出

我同呢班友個樣都似， 不過唔太睇tvb ， 屌你重要茄喱啡更加無興趣
要j都j日本妹啦

比一百萬你 要你同呢班人困喺一間五十尺既房一日 你肯但應該都無命捱到出黎

Roberto

可唔可以打暈佢?

想大屌

唔係 就算佢暈左個身繼續會臭 你都係會因為果種臭味缺氧而死

呢個執下排牙
整返個頭就ok
但另一個睇落似有病

林夏薇真係好撚正
超白滑
腳又正

我靚仔過佢少少 係咪可以貼住心口影

我屌你儲左幅圖幾耐

好可愛

同楊明一齊影出來好似比其他相靚仔左

唔好咁話你個朋友new god美斯

佢整整隻門牙 再去K-1打泰拳贏世界冠軍 成個人即刻變左明星

佢哋好鍾意喺啲post留言話你好性感條裙好靚髮型好睇
有次無聊㩒下呢啲痴漢啲post
發覺唔少人成日企喺tvb門口等仲要佢哋成班係識嘅

對腳正撚到
仆街

屌那星你幅gif等咗呢個po好耐

嘩屌，好撚樣衰

蓋仔

true,應該全家白卡先會搞到咁

有張相自稱黑驚

係咪CCTVB啲職員仔嚟

條友原來男女通殺果喎

就係因為智障先可以合資格考黑警！

馬德鐘同陳浩民而家仲有冇約食飯？

求其搵條大陸仔都係呢啲look啦

冇陳嘉桓食嚟做乜撚嘢

好似係佢自己擺上Instagram先

屌呢條騎呢白卡仔 我係偽人一定叫佢死開

最尾咩u

好似係poly

左邊個肥仔啲牙細到乳齒咁

條女好似男人

有RION個樣有咩用

咁又係 對波先係最主要

儲咗喺相簿咁耐終於大派用場

痴線 成日走去影相 不停重複 啲人應該認得佢

好撚樣衰 好撚搞笑
好耐冇睇過啲咁柒嘅人

白卡得$2

楊明其實幾靚仔可惜咁能藍

屌

屌你老母貼我上黎做乜撚野啊

樣衰得罪你？屌你老母

印象中呢個好似係狗黎

佢好明顯係企係TVB門口等邊個出嚟都話影相

中間條女驚撚到

你人白卡都要批鬥

唔好貶低自己好唔好

屌你呢條gay佬都有份

TVB狗係咁

正義撚mode
又咁講 佢係弱智 咁都係細細個睇tvb大
咁中意tvb d明星都不為過姐 同埋可能呢樣係佢唯一樂趣呢
冇影響到你就笑下算9數啦

笑唔出

條女好有愛心

好恐怖
你樣衰唔係罪但啲行為好creepy
好似一拳超人啲怪人咁

打手自貼寫紙還清白啦

pin

一睇就知係MR
咪撚追擊啦
專蝦d弱勢社群

條友冇底線
楊明都影

弱智先撐警

其實呢啲po有乜意義？
人地又冇得罪你
好心咪撚搞人啦
人地藍咪藍囉
又無搞你

基本尊重都無

對住咁既樣都可以笑到咁。真係好有女神feel點解signal wong咁仆街。係我一定做老婆奴

有邊個香港人唔係睇tvb大？
唔好話黃，相對有taste嘅港豬藍屍都唔睇呢個垃圾台啦
條友咪就係喺堆屎上面飛嚟飛去嗰啲烏蠅

藍屍嚟

點解每張相都話係「佢嘅朋友」，
咁究竟圖中人係佢嘅朋友定係佢？

真係佢朋友黎你留意下個profile picture先係佢真人 可能平時要返工 要佢個朋友影埋佢個份

呢D藍絲隨時落街斬人

好撚毒

ture

聽講298E, 797M所有司機認得出佢地